已經係第幾單，搞妹妹, 吓?

你老母西冇裝就冇L做前線, 體能又唔得，捉禁多件就學精d, 叫左巴打保護女士優先, 唔好單獨上, 巴打包圍住ma
一係做後勤補給文宣ma, 睇到我火都來

班仆街黑犬實有報應, 我以前有兩個女同學都係犬父母, 又離婚單親, 一個TB成日打交，又去超撻野, 另一個成日夜晚打去報X室講粗口結果比人拉左.............

我想講係真係有天理循環

有冇捍衛女性權益組織肯出嚟發聲？
去晒邊呀？

屋企睇下電視算

見到現場咁多人，都無一個會挺身而出既真係好能灰
一開頭果個已經盡曬力，不過孤立無援

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

你有冇9兩菜呀

嗰個擺明係路人來

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推